法唔法國中產特別易中招?

個個都係私樓撚
暫時有無一單係公屋撚?

因為多機會走黎走去

基層直接死左係大陸落唔返黎 唔會上新聞

青衣長康一個

又好似係喎，觀塘深水埗等眾所周知髒亂窮區反而冇咩 case

果個去得郵輪玩，可能仔女有錢，
大把老豆老母住公屋，仔女高薪厚職。

真中產果d好忙嫁邊有時間休息

不過用病來換搵錢

估唔到會死者

窮撚未到最後關頭都唔會睇醫生

笑咗

有錢佬多藍絲

有錢佬住嘅地方好多蝗蟲
有錢身痕一定去鬼國包二奶叫雞
過年一定要返支那鄉下威威

抵撚死

葵青兩件康老都住公屋

暫時係 村屋, HOUSE 最安全

因為公屋撚年齡比例係中老+青少年
中年人仲要係住公屋多數生活係得返放工, 路線單一
老人就更加少離開住個區
青少年就大部份學生, 一係放緊假一係係衛生意識高D

唔多係CORE FAMILY(你當櫻桃小丸子一家大細個隻)
而住私樓為主嘅CORE FAMILY
大人要返工
屋企有閒錢可以做唔同類型嘅消費
見人見得多咪奶野機會高

最大鑊係以為自己普通傷風感冒
去藥房配個藥食就算
然後藥房既人就...

嗰個都係中產黎

基層死連新聞價值都冇

唔覺
藍絲黑警易d

幾好

知唔知賓館嗰個住邊